<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<source>
  <publisher>RemoteTalents</publisher>
  <publisherurl>https://roy.careers.loxo.co</publisherurl>
  <lastBuildDate>2026-01-26T11:41:57.647Z</lastBuildDate>
  <job>
    <title><![CDATA[Accountmanager]]></title>
    <date><![CDATA[2026-01-26T11:41:57.647Z]]></date>
    <referencenumber><![CDATA[205584]]></referencenumber>
    <requisitionid><![CDATA[205584]]></requisitionid>
    <url><![CDATA[https://roy-remotetalents-nl.app.loxo.co/job/Mzg2MjYtYzduMG94dWg4cGJ5MmdxZA==]]></url>
    <company><![CDATA[RemoteTalents]]></company>
    <sourcename><![CDATA[RemoteTalents]]></sourcename>
    <city><![CDATA[Remote]]></city>
    <state><![CDATA[]]></state>
    <country><![CDATA[NL]]></country>
    <postalcode><![CDATA[]]></postalcode>
    <email><![CDATA[roy@remotetalents.nl]]></email>
    <description><![CDATA[Functieomschrijving
Als accountmanager ben je verantwoordelijk voor het onderhouden en uitbouwen van relaties met bestaande klanten. Je bent het aanspreekpunt voor onze klanten en draagt bij aan klantbinding en het vergroten van de omzet door upsell en downsell activiteiten.

Wat houdt het werk in?
Je onderhoudt regelmatig contact met klanten, activeert oude klanten opnieuw via e-mailfunnels en verwerkt orders nauwkeurig in onze systemen. Je werkt nauw samen met de eigenaren van het bedrijf en krijgt directe begeleiding. Daarnaast ondersteun je bij het beheer van CRM-systemen voor klant- en leadbeheer.

Over ons
Wij zijn een internationale e-commerce speler en zijn actief sinds 2015. Onze passie is het aanbieden van kunstgeïnspireerde sokken en accessoires aan klanten wereldwijd. We groeien snel en hebben een klein dynamisch team waarin directe communicatie en betrokkenheid centraal staan. We bieden mogelijkheden voor flexibele werktijden en richten ons op medewerkers in Suriname.

Wat bieden wij
- Ambitieuze leeromgeving
- Flexibiliteit in werken binnen Nederlandse werktijden
- Uitdagende baan met ruimte voor persoonlijke groei
- Bonusregeling bij goede prestaties

Vereisten
1. Minimaal medior werkervaring in accountmanagement of een vergelijkbare commerciële functie
2. Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal, Engels is een pré
3. Ervaring met klantcontact en klantenbinding
4. Administratieve vaardigheden en bekwaamheid in het werken met CRM-systemen
5. Proactief, sociaal en communicatief sterk
6. Leeftijd tussen 20 en 35 jaar
7. Parttime beschikbaarheid (21-25 uur per week)

Hoe kun je solliciteren?
Kandidaten kunnen solliciteren via de website of direct een e-mail sturen naar: roy@remotetalents.nl]]></description>
    <salary><![CDATA[]]></salary>
    <jobtype><![CDATA[fulltime]]></jobtype>
    <category><![CDATA[]]></category>
    <experience><![CDATA[]]></experience>
  </job>
  <job>
    <title><![CDATA[B2B Leadgenerator & Afspraakplanner]]></title>
    <date><![CDATA[2026-01-26T11:41:57.647Z]]></date>
    <referencenumber><![CDATA[223663]]></referencenumber>
    <requisitionid><![CDATA[223663]]></requisitionid>
    <url><![CDATA[https://roy-remotetalents-nl.app.loxo.co/job/Mzg2MjYteDBsdDVsM3d6OHhpNDk2eg==]]></url>
    <company><![CDATA[RemoteTalents]]></company>
    <sourcename><![CDATA[RemoteTalents]]></sourcename>
    <city><![CDATA[Remote]]></city>
    <state><![CDATA[]]></state>
    <country><![CDATA[NL]]></country>
    <postalcode><![CDATA[]]></postalcode>
    <email><![CDATA[roy@remotetalents.nl]]></email>
    <description><![CDATA[Functieomschrijving
Wij zijn op zoek naar een gedreven B2B Leadgenerator en Afspraakplanner met ervaring in consultatieve verkoop en energiemarkt. In deze rol ben je verantwoordelijk voor het genereren van kwalitatieve leads en het plannen van afspraken voor accountmanagers binnen een dynamische en groeiende sector.

Wat houdt het werk in?
- Actief outbound bellen naar zakelijke beslissers in Nederland en België
- Inventariseren van klantbehoeften en kwalificeren van leads
- Plannen van afspraken voor het sales team
- Registratie en rapportage van activiteiten in CRM-systemen
- Omgaan met verschillende prospecthoudingen en het overtuigend doorvragen
- Werken met interne software na training

Over ons
Wij zijn een snelgroeiend bedrijf in Suriname, actief sinds 2015. Onze passie is het ondersteunen van bedrijven met innovatieve B2B salesoplossingen en leadgeneratie. We werken voornamelijk binnen de Nederlandse en Belgische markt en geloven in flexibiliteit, resultaatgerichtheid en professionele communicatie. We bieden een ambitieuze en ondersteunende werkomgeving voor iedereen die zich wil ontwikkelen binnen de commerciële sector.

Wat bieden wij
- Ambitieuze leeromgeving
- Flexibiliteit in werktijden (minimaal 20 uur per week binnen kantooruren, gericht op NL/BE markt)
- Uitdagende baan met groeimogelijkheden richting fulltime
- Bonusstructuur gebaseerd op behaalde resultaten

Vereisten
1. Ervaring met B2B outbound bellen en afspraakplanning
2. Commercieel en overtuigend profiel met goede communicatieve vaardigheden
3. Kennis van of interesse in de energiemarkt en ICT of zakelijke diensten is een pré
4. Zelfstandige en resultaatgerichte werkhouding
5. Bekendheid met CRM-systemen en bereidheid tot training in interne software
6. Bereidheid om te werken binnen Nederlandse werktijden en flexibel te schakelen

Hoe kun je solliciteren?
Kandidaten kunnen solliciteren via de website of direct een e-mail sturen naar: roy@remotetalents.nl]]></description>
    <salary><![CDATA[]]></salary>
    <jobtype><![CDATA[fulltime]]></jobtype>
    <category><![CDATA[]]></category>
    <experience><![CDATA[]]></experience>
  </job>
</source>